我想問依家咁嘅時勢，你哋身家仲有幾多錢？

20歲得10萬炸

30000usd
80000hkd
4xxxaud
100000yen

大概幾碎？

？？？

好撚驚

千三百萬到

洗咗唔少，唉

前排燒左10萬賭波 好後悔

幾歲先

夠咩

廿碎有十萬好勁

28

買利物浦？

幾千蚊
仲要俾公司cut更仲諗住可以俾到家用

要還卡數要找學資 我真係好撚廢

利申 20歲

22歲20萬

都係夠返下part tome儲

點樣輸咁多？好大注？

你咁後生唔驚啦

岩岩食完老麥得返350

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

點做到

How much sin

冇拍拖？

1M

得返100$ 仲有半個月

唉，i know that

How to do it

All in ?

推！

再推！

三推！

冇啦，有嘅肯定儲唔到

吹水？

20歲有100k先唔正常，你係正常；都係買唔起樓既窮撚，咁睇會開心好多

點夠

日用50蚊都唔係路 只出不進

想學下錢搵錢

我以前讀書做parttime 再加fresh grad 出嚟做野，自己無出國去過旅行儲埋儲埋得咁多

生活很苦悶的

平時幾蚊幾蚊都計住咁儲

你啱

一個月搵幾多？

淨係儲？

五毫

Yes,唔洗比較嘅

老實講，平時真係勁慳家嗰種，一個季節淨係買一兩件衫褲

哩句真

努力啲作文啦，等等你老細又唔出糧比你

上年買咗樓，得返六百幾萬，34歲

好撚痴線，諗住儲到幾多先去旅行

儲下用下開心啲

23 700k 未扣學資處債

點儲

Wtf...

負30萬

負

7月到依家用左60萬

碎你老母

返緊PT 上個月先返 返咗半個月左右 都係得幾千
諗住返成個月 就有差唔多1萬 好少錢㗎咋

宜家報咗成個月 返得3日…

Lm

27 歲

月月清

不過有兩層樓

儲住先啦唉，依家又難搵工

全副身家有3盒口罩,5卷廁紙

人生贏家